屌你地老味，場運動已經完咗

錯！我哋而家改仲唔遲。我見到隔離好多Post又話咩豬隊友又話捉鬼。我覺得我哋要養成個習慣，見到啲唔鍾意嘅嘢，第一件事諗計仔點樣拆先。

我真係相信嚟緊越來越多容易令我哋分化嘅事件出現，可能你哋又話班前線好撚蠢，亦都有好多人話有鬼。鬼就真係冇可能捉得晒，不如我哋試吓好似對家咁，唔好理三七二十一，啲文宣啲風向去晒我哋想支持嘅路向。

人哋對家擺到明個女仔比班狗寫射爆隻眼都可以屈成，我哋自己friendly fire。

你依一刻你哋問自己想要咩！你哋想場運動贏，然後光復香港時代革命。定係下下屌人蠢，然後攞晒道德高地就算。如果我哋真係要贏，記住人無恥便無敵。

改撚左我哋個仆街習慣！咪撚嘥時間喺度屌鬼，一開始見到一啲潛在不利消息，把握時間做文宣帶方向。

推

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

唔割 不過d淺黃會唔會同你一樣咁諗？